美股認真討論區 DXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我斷後 掩護大家撒退

參軍

KWEB

不要問，只要信。而家係市場新時代。

今晚滅世巨棍定飛龍在天

將軍要再入戰場啦?

點算好尋晚升1%都輸咁多
今晚點算

我預測係咁wor

巴打 sc 左未

我空倉睇人跳樓...

我想問係5USD 1張 = 100股?
我付出既係5USD?
如果未到期未到價, 係咪都可以賣番出去?
定都係變廢紙?

轟呀

決定今日9點半至10點半空倉,估計呢一粒鐘熊市

期指已經彈緊喇
今晚又爆上

呢期都賺夠俾其他人賺 空倉睇跳樓.jpg

呢條channel食盡左

12點神秘力量?

5 一股
1張500股

一張500
係可以放的

100股先岩 打錯

等下次去番下面先再入啦

一棍攪掂

建議即刻沽落6000
期貨開緊現價沽唔該

而家興咁玩

末世來臨
港九新界都避唔到
唯有上AAPL方舟先有一線生機

留名

不過呢波11000點應該差唔多

方舟=ARK

其實我唔識TA
點解睇三年 weekly return? 如果睇一年daily return結果會好唔同？

真心求敎

諗緊差唔多賣arkk鎖定個profit

等熔斷加貨

um... 石巴既 TA 係好 unique 既
新手唔好亂跟

要追啦

Tsla今晚2000既話 唱k我既

今熔

我掩護你

G持

石巴嘅 TA 係有一套好獨特嘅理論
響每次當大家進入鳩衝狀態嘅時侯
係做到警世嘅作用

支持

然後sc tsm
中intel滅世棍

石仔中既時候就會中

除左牛牛，咩手機app買股最好用

唔會咁多啦

我只會響度叫人唔好賭 ER

冇賭過ER根本唔可以話自己了解option

佢呢隻TA睇法應該有排都唔應該入市
唔係唔好 不過會捉唔到破頂股

唔通Sliver bb真係唔回比我加倉
等埋我先開車呀 未上牛車呀

阿爺搵左孫悟空出黎
一陣9點半就一棍打落納指到

long put落6000 驚閪

一棍由地板打上天堂

真理

Time will tell

冇賭過ER根本唔可以話自己玩過美股
FB咁大隻一日點跌到20%

咁又唔好咁講
起碼會 cool down 下自己d 抗奮狀態先
尋日我都漁翁撒網式對住d 破頂股掛單
有d 掛完等左真都會 cancel 先
停一停諗一諗

咁多新手玩option仲要玩單邊唔做spread
係咪又要大換血了

想問咩事？

BLACK LIVE MATTERS 定 TIME WILL TELL 洗腦D?

唔賭錢不如唔好叫連燈仔
唔孖option算比面了

已經奶咗嘢

尋晚入咗啲futu, 係咪要盤前不問價走

Black lives matter? Time will tell!

Silver又衝緊返上$29

option 呢d 考牌戰嚟
我都係諗住簡單操作揸正股啫

Twt

500usd?

個天要懲罰我呢d無信念既sliver army
我屌你老母快d跌番落黎比我加番個一半阿
我唔制阿
嗚嗚嗚
咪撚升呀屌你老母

Yes

成兩日仲問緊

GLD SLV

跳船可恥
今晚就30

APPL,TSLA ,NIO 叫你買好似強姦你咁,
價投驚西TIME WILL TELL

唔好偷偷擺埋NIO一齊

都話仲有一半
伸咗半個人出去姐 仲有一半

P巴你又摸頂呀?

有無囡架

你唔係唔買股咩

NIO屌也不狗

P巴仲有NIO?

P巴忘巴化
你d tsla妹左咁耐sc賺夠未

吹水唔買貨先

有大bird bird

唔買股唔代表唔坐

Sc tsla走咗未 就爆邊

有

點解會有NIO

賺得雞碎,屌閪都唔夠

有冇人留意ttd, 盤後破頂501

sor 新手黨左，google下先

朱自清 - 背影

今晚apple會跌幾多

未,唔洗走啦
都唔撚升

等佢跌番落黎滿倉撈底好過啦

底

NIO FANS

岩

有買襯手

真?你覺得短期到頂咩?
但唔想做多錯多

不了不了

你學埋jlaw 啲衰嘢

美股宮琦進

條線畫得好靚

利申: 贏一次豬2 次, 不了

QQQ已經穿埋99%線....而家買貨好大風險

唔妨多大把散戶一齊托

乜水?

突破

可摸耳開班昆水?

Jennifer Lawrence

向下突破

瘋狂沽爆美股

呢隻垃圾想長沽柒佢

唔係叫你做淡....
等位撈底吧啦

唔該巴打

你用開咩咩買？IB？FT?

Tsla唔肯落

QQQ 用保力加通道睇
長期都係頂位

保力加通道唔準既...
用我果招啦

TA廢
順勢炒啦

想學野

鏞，酒仙

Apple 上500再拆

唔知啦

我諗住147x入返

屌你老尾嚇親我呀,咪咁畫啦

Ib

Tsla今晚係咪又1460-1500 loop loop loop大法

交易好頻繁

升跌都係隨你畫
TA根本垃圾嚟

咪偷偷地將nio擺去正股龍頭度

d銀想點

長追唔驚啦屌

我地向前看
無咗一半貨唔緊要
今日Sliver 升多一倍都係一樣姐
Sliver Army Assemble

早排day trade
而家戒緊

格蛇又然

有好消息喎唔知啦

今晚入少少燈下大家

好記得p巴係一日內係nio度豬左17%
但竟然又黎過

格蛇好似未輸過

上證真係 cls

依D 噤撚chok
day trade 好恐怖

有咩消息

我對佢無乜期望

#23

所以話唔係唔好呀 穩陣嘅

Welcome
Sliver bro I love you all

依隻野真係好蝦人玩, chok 撚到
好似港股咁, 跌係升住跌, 升係跌住升

一有大pullback實成堆淡友出來

中概妖股係咁等佢10/11蚊撈下底仲好

希望年尾上40

Tesla 財報賺錢 都會跌啦

盤前會升嘅，跟住回落

上個禮拜見佢大陽燭, 14蚊跟D 啦, 屌那媽即刻跌
之後又上返黎

14咁高j

想睇一陣滅世棍

目光放遠d 銀價超越金價
TwT

自己柒, 自己幅死人圖都畫野, 超左噤多都j
回到貼線先買咪好地地

今晚30先好冇

落唔返 60 ，今晚應該 1480-1510

我等11/10蚊撈底無就唔買，呢隻野妖到仆街

Tesla level up

Cash is King

驚港女瀨屎多啲

嗰期day trade有賺就走
過夜仲恐怖

聽石巴講今晚就清倉

Qq都升反哂

咪就係想睇港女滅世棍

slv 今晚30

今晚滅世棍再買特價貨
Come on I am ready

石仔巴：停一停 諗一諗唔好鳩叫。

以為你話上證

咁多Ching Chong 今晚龍蝦啦

毒巴早

又比Trump TK
又要豬幾多

應該叫輸血先岩

琴晚清哂倉sor...

8半開估

都一樣啦
上證跌港女走得甩咩

SQ AAPL AMD 特價貨

毒巴琴日應該收獲唔錯

ching係咪bot黎

追巴早

淡淡精神食糧

今次fatfat,好開心

told u美囡睇圖是無撚用

睇donald Twitter好過

time had told you

我全戒

U funny jai

有排發

請教一下咩係TA?
technical ?

瑞士政府和美國藥企Moderna(MRNA.O)就450萬劑疫苗的採購達成一致。瑞士政府也在與其他疫苗公司進行談判。瑞士政府表示撥出3億瑞士法郎用於採購疫苗。

希望真升

Teaching Assistant

今晚kodak上演哈姆雷特，準備做main actor未

人地賺經驗都要比好多錢先拎到
你個衰仔咁快有錢賺

Time will tell analysis by 小西股神

ib 可摸以支牛咁4點玩盤前

西囝唔上黎tell me佢套theory日日贏qqq幾多

未蝕啫，唔好咁講

支牛都係用IB

莫非琴日既大跌係為左今日既大升？

germ跌你唔加貨

tony

Time will tell

拉長40年會跑贏大師

mrna無論有無消息都跌
收皮啦

屌賣咗20股

首先唔好80蚊買匯豐

bntx 同輝瑞傾左咁多個國家咪一樣跌宜家無三期結果/真疫苗拎出黎唔會點郁啦

p兄個起點60

真 駁唔到
見住個倉得佢紅想喊

me bntx起點47

有冇人有下星期ER整合

依家入手咪好時機

侵成日都鳩發twitter 係咁震鳩我部手機 un fd左佢

Nvax起點40 終點46 我個心好撚痛

咁就成功啦

食頭嗰下升幅算啦

加貨位都要驚，去買匯豐啦
救世疫苗邊有跌過

疫苗根本唔憂賣

Mrna

98 to 74

net 升定跌?
收入有增長

Bntx賣左差唔多十億支都日日跌

你個仆街果次講話MONSTER
搞到我盤前STRONG HOLD 之後輸到仆街

mrna 後面有莊, 得閒都會拉升下, bntx 淨係會盤前買幾百股托一托價留意左好耐 宜家好似無埋
bntx 之前仲話配股93蚊股, 8月14號前完

咪升返

其實支牛條友係咪佢嚟

應該是cd rom

52週低, 入得

升你老尾果次21蚊接

啱啱瞓醒，想問咩事

嘩納期溶

今日想買wsb meme新股

年輕人有無反思，我47吹奏bntx個陣，你地個個allin aal

你有冇反思點解唔係47吹奏nvax

me沽空nvax個陣14

熊市

今晚蘋果散水

酒仙酒仙

屌你老美快啲傾掂新救濟啦

新手響起清倉的訊號

快d比枝滅世巨棍我，想入sq fb

Au Ag

fsly 玩完

點解

tiktok係大客

我諗今晚都係支概收皮姐
SE會唔會當埋支概

✔ ✔
咁就攞兩分

今晚八半有冇滅世棍？
Trump will tell

噚日已經知啦
仲以為有新消息

Chemistry 5**

悔辱智慧

師兄你ie?

gld slv

唔玩啦 俾返啲錢我
想入數據狗

美股幾時跌多次

銀

今晚

本身琴日高位入金
睇黎好好彩

琴晚咪跌左囉

十年後

要跌到23/3/2020咁

你幾好唔會立亂試嘢 好事

答案係 鐵人28
因為 銀牙 銀牙 銀牙

唔該巴打

圖已cap

我今晚到期的AAPL 445SC，剛剛被提早assigned
仲諗緊點解個倉無咗AAPL，原來有人早一日都要assigned走我

蘋果果啲跌1升2，點會跌得落

啱架啦 唔高追下 點知高位喺邊

留得青山在，哪怕冇股玩。 最緊要有命仔玩，玩太大好易game over

當年fb俾大客cut廣告，熔斷，跟住依家穿頂

君君話過左高位就會知係高位

鐵人係鐵?

哪有分呀中三咩

數據狗有咩好

IB夠用

新手亂玩其他野好易坐唔定嘔返曬啲profit出嚟

FT黎買,牛牛黎睇股

我都係，電腦用牛牛，用電話ft買
但發覺ipad版既FT app幾好用

無pad 普通電話app版廢到

今日d銀仲有冇力升

想講佢講到電腦好似有咁，我問左cs係無

V

岩呀，我掣都未禁熟，玩返坦克算

IB不嬲有盤前盤後

巴打係allin qqq?

佢有2股AAPL

年輕人有無反思，點解qqq 258 升到274,唔夠2week

咁其實ib是咪好過ft ft電匯過去又要錢拎錢走又要錢

喂呀係咁講

跑一年打爆九成散仔包括我

最新出品係呢個
網頁增加tradingview

我其實想問有冇電腦版trading Application

成個連郡都知架啦

鄧你開心呀

因為有忘巴點醒我地

計%應該贏好多人

FT既話係無，我多數用電話撳都唔會開佢個web版

AAPL 今日唔跌的話
Long Put = Free Money

搭單一問 FT係咪冇得計TWR同MWR?

ib refresh報價個頁面要收錢?

唔准睇書都唔係易架

part b 鋁 既 symbol 係咩？（1）

part c 請說明為何在18世紀初期鋁的價值比金高出很多？ （5）

Ib開acct是咪話唔好揀hksar 應該揀咩

Ft係離岸 離岸始終好啲 不如試下td 好似免佣

Al

唔Q識

個個都驚啦，係咁問用咩買美股

TD我見隔離post要裝成3個app整 頭都暈埋

b) AA (美女)
c) 因為18k金唔值錢

則係8分攞得3分唔合格

難啲extract? 利申 9up 還哂俾老師

有冇巴打好似我咁短炒正股
唔玩margin 唔玩option
每次賺餐m記走人算

咁點解汽水鑵仲值錢過 18k金

狂沽

重倉過石仔

咁樣答 5分入面可以攞 1分

酒牙

又到盤前時候唔想再見到關於cloud既股

今溶喇
冇啦冇啦

有冇人知ayx 點解收市跌咁多

Al 要electrolysis，消耗能量大
Au垃圾掘出黎就有
利申：冇董伯伯仲鐘意睇書，唔記得哂

連燈銀盤前即刻跌

Yen 跌

我炒到就買炒輸就訓

想問IB點樣可以取消每次登入都SEND個EMAIL,搵極都搵唔到呢個選項

驚閪呀？開市升到溶

好期待啲舊經濟股俾人炒到爆破個日

台豬panic sell

台仔傻散

Fb跌喎，唔係利好咩

Firstrade 個 現金購買力 同 融資購買力有咩分別？
我現金結餘得返30
但現金購買力有成4000
代表我可以買多4000？咁同融資有咩分別？

特價

咁樣有 3/5

如果可以答埋 金 同 鋁既 earth abundance， 再舉一個歷史例子說明 鋁 既價值 遠超 金 就好 （提示：法國）

呢樣好似無得取消

因為大户想要邊隻升

個隻就升了

IB盤前個圖唔係好識郁

入定leaps call等爆升

T+x
啲錢未返到嚟

但係佢畀你交易

融資係借錢

邊洗呀揀一個用就得

嘩pre mkt跌到

假設但我現金連股票係6000美
so far現金結餘30，股票價值5970
咁個現金購買力4000美點出來架？
即係話我之前入市個陣 有部分股票係融資筆錢來？

入市機會嚟啦

睇報

美股今晚千升

有跌咩

開咗時都係唔識郁
所以習慣另外一個app/電腦睇價
再limit入

走鬼呀
支那反制措施就出

哇公平咩 同電話版完全係兩隻app黎架wor頂佢

Intc想點

APPLE

AAPL又開放上車

sofi

traffic accident

aapl 走哂，要升尋日都升完，太多利淡因素

Amd 最後上車時間

84 先上唔好？

今晚開車

Fsly

Ttd 500

又係盤前小跌
開市壓彈弓衝上去

阿婆都識玩

好似岩岩先有人講完數據狗 數據狗盤前好似...

Appl 跌10蚊啦好無

web portal 左上角menu, fyi notifications, customize your noticxxxxxxxxx, delivery option, my email

尋晚你訓緊果陣跌緊 20%

八月尾跌兩百蚊

FAAG 正股驚西 長揸必贏

N呢咁

引晒啲支牛出黎

蘋果都驚去做定期算

開心野來 怕咩醜

跌完先有位加倉

侵侵近了 應當悔改

time will tell

今晚美女要唔要黎支滅世棍證明美國人驚支拿反制裁

大家快走。我掩護大家

想問孖展既野

每隻股孖展額都唔同 如果我想用盡自己既孖展額
係唔係應該買左d孖展額大既股先？最尾先買孖展額最少既股

FAAG 平注各25% 已經跑贏QQQ ARKK + 95.201314%連登仔
正股驚西 永遠揸手唔放手
TIME WILL TELL

Data9股災

Nvda必勝

長揸必勝 time will tell

咁勁

傳說中既一係睇樓一係跳樓

準備低位接貨

咁少就股災 fsly唔是condom

AAPL 跌都跌唔穿430 都係好高

契媽會戰勝歸來

唔gur可以sqqq

50天線穿埋

呢排D鋁好肥

買aapl邊駛驚 strong hold

唔記得6點定8點張圖先識郁 但個價就4點一直郁

FSLY企20天線，DDOG 50天都企唔到
你話邊個慘啲

如果可以重來,我一定買QQQ 好似俾忘巴強姦咁

未入想入

首先，我絕會唔會同男人做愛

諗起俄囡

小P

Make VIX great again

Fb

個日叫佢俾個acc黎我控盤，佢贏好撚多了

試過可能番唔到轉頭

P巴睇上忘巴了，幻想被忘巴女女女

唔好用盡 一跌就斬

Ayx fsly ftnt 跌完未

Fsly比啲力啦

想撈底ayx 話晒smart 睇下佢跌到幾多先

o拿 唔俾你咁話486
都2蚊彈上3蚊架

你地鳩叫fanng點解唔買qqq

難D啦財報咁7

Intel 被 Hack？20 GB 機密晶片資料網上流出！

Intc玩撚完

Msft跌乜撚野

wallstreet成日比人beat晒est.都要搵藉口沽鳩人

All in mrna

唔係佢地點執平貨

唔滿意咪 quit wallstreet 囉

係無頂時代

到有一日咁都要跳樓嘅
前面肯定勁多人跳咗先

上望歷史高位 13

下個月初再入

美鋁vs俄鋁

data狗衰咩

今晚8:30啲數據

AAPL 451最後機會

intc真係識玩

咩數據

紅哂啦，阿爺係咪要出手喇

失業加非農就業數據

定啦 幾百萬成交

衰你買得少

升太急咪跌 今個月上到225都話佢好野

AAPL特價

fall to zore

qqq都含撚，你估d咩fsly ddog mrna se唔洗陪葬咁

琴日升咁多

我估關收購undefined labs單野事？

關se咩事

龍芯又贏！

Aapl有冇機跌穿450
好想再J

棟樓冧左，你問你個單位有無事？

特價幾蚊

係咪中國人走鬼咩都跌

Time..

台豬咪panic sell

星期5 panic sell
星期一又升返

聽講係出親都升既野嚟

8半開埋D數據又升

侵已經劇透左係好

飛龍
龍市

台j可以買定十股

Hack出黎都冇人想要，跌條撚

有無醬汁？

全世界都想要

cpu技術美帝壟斷

地球死剩QQQ

good number

某國特別想要 仲要有10nm機密資料

During an interview with Fox and Friends on Wednesday, US President Donald Trump said that he may act to suspend the payroll tax himself if Congress doesn't reach an agreement on that issue.

Regarding the US Bureau of Labor Statistics Nonfarm Payrolls (NFP) report that is scheduled to be released on Friday, "big job numbers are coming on Friday," Trump said.

隻隻跌咁少 點入

Big job numbers

係真唔係呀

AYX

DDOG

完全落唔倒手

sqqq最後上車機會！

好人好者唔好掂saas
ER全炒

有邊啲saas炒左

其實係Big drop numbers

咁佢唔洗選

Ayx ddog fsly

當我係狗

sor
笑撚咗

其實點解要借股比人沽自己d股

我都一頭霧水
同埋好憎佢轉一轉app又要load陣空氣先入到去

Uber 沽空

借得少少
差唔多啦

收租架

Net今晚點睇
今朝盤後$38入左

當你5毛

AAPL特價！

喂倒咁少.. 點入場

借完佢要還 你又有息收

屌 net 尋日嗰棍㩒住黎搶

小飛龍得167k都升
今晚唔驚啦

我決定3點再睇睇點

跌返去440得唔得
想再上車

D龍頭全部跌咁少

個傻鳩高層話 黑人叫Ubereat唔收錢係咪真係做撚左？

呢個真係有啲煩

應該倒轉問邊隻未炒

跟我講 829 買定離手

ayx跌成咁 ttd就升成咁

酒阿
侵侵都話迫drop

是但啦，本身都係垃圾級別股票

ttd冇事

但佢借黎沽你隻股

得呀
年尾會上返去

今晚到救世疫苗play未

借完你估唔洗還

沽就跌?

有咩問題 又唔係你條女

沽唔跌唔通升

可唔可以將支牛d錢直接轉去ib

下....

大家CHING CHONG 未

巴打試下 借貨沽鳩zoom, Tesla, qqq, apple, gsx

關咩事

一支滅世棍收佢地皮啦

當阿叔阿嬸都話要入美女既時候....

我地徒子沽到nasdaq落6000 !

原來個個都聽錯
Big drop number

SQ

Ching Chong ching

我地拉總牛b

酒啊

仲期待佢大跌入貨

short shorts

咁我講得誇張左姐
但成個倉得4隻股仲要同一版塊，我真係恭喜你啊

2月既教訓係無意思

下個月大特價百零蚊有一股

完了吧 如無意外

沽就跌 買就升 世界冇窮人

巴打玩得好癲

唔洗怕wor
aapl唔似fsly咁

好慘黑到買中晒呢兩隻

尋晚77 75入咗
諗住掛73再入多啲點知跌唔落

尋晚跌20%

今日食LUNCH 見到個20頭應該係返緊暑假工既股神, 既用支牛睇股票

出糧再all in

fanng都收皮，美帝可以亡國

等於阿里 QQ 茅台 美團

me返緊full time

睇港股姐

wsb話係old news

全職炒股

我黎

想同佢vs 五年後睇番睇下faag各25%既倉跑得勁定佢勁
佢跑得贏faag升幅一半當佢贏

仲加注

點解要玩呢兩隻妖股

pfe mrna

苦主區準備好錢再溝未

25歲 差30萬街數每個月還成份糧 你問我答

年輕人有無反思，點解唔全倉option走去買牛熊俾莊食

牛熊比狗玩

SQ感覺唔多算saas啦
其他收主要收訂閱月費
佢主要收手續費抽水
Sq感覺似手機既pypl多啲

我地p兄，30萬當碎銀

Sq咁都算收皮咩

唔妖唔玩

其實全倉牛熊 同全倉option個分別係咩
牛熊有實體打靶價 莊家有得睇住黎食？

年輕人有無反思，睇好tesla同sq點解唔掃arkk

Super

$125

呢到都見到你
純賭錢，刺激，但輸錢緊係唔開心

Option有得坐，牛熊比人chok一下就打靶

睇好arkk點解唔掃9923

尋晚撈咗 開心

幾錢入?

打靶is on9
到價即死無仇報

option到期前可能有奇績
等於上面intel call , 今晚奇蹟日到價，佢就fatfat

鏞

ttd唔係做廣告咩，依家咁多公司dum本落廣告

因為ipo抽唔中，嬲jor

年底420特價ok?

咁就5皮hkd

牛熊買賣已經比個莊抽緊水
未計一下急跌即打靶
槓桿太低冒咁大風險其實都好唔值

煙條慘被淪為妖股

無錢溝

I know your feel

75 77
不過得好少貨 仲諗住會跌多啲

係咪話er 純賭錢個個

今晚個波幅應該好勁

隻狗真係彈得好快入得20股咋

仲未見徒子嘅喂

其實我都無理係咪er。。個個月都係咁玩
無贏過咁濟

銅鑼灣灣仔外賣魚生邊間好

數緊錢

唔識升能算妖股嗎

考慮下星期四買weekly option
勝算工你買一個月差唔多
推高d 槓桿搏你一舖翻身

爭shit

Tsla

唔係魚生就雪糕 睇著呀你

230張 仲要輸多230蚊手贖費

成班比個假倉fake

鵝頸橋隨你鍾意

佢本身買咩咁有錢

琴晚落到75 77咁低咩 我set左87 stop loss都無activate到

依家paper玩到option?

食開，除左呢間仲有冇

真假倉都真係買緊同一樣野
我覺得檢討下係有可以贏既空間

Short Call Qqq驚閪

你呢啲人真係好on9

SC 10600納指

唔知睇岩邊個龕位

點番本好

平時每日食2000卡路里ha

16XX 貨 驚閪

donki

假倉點買 option
利申唔識

Mrna好消息都係升咁少
但跌就跌多多

驚佢擺得耐

沽空 轉美金 all in tsla

不嬲有 100萬輸剩幾錢

岩 正股驚閪

我都係食開呢間 立鮨 ？

Appl 係咪特價已完

玄鮨

Sogo啦

好似係除淨回調,好快破460

假倉無箭嘴sorting
真倉有

最低好似74
你stop loss冇set盤後?

452算唔算入差咗

真心?

IB假倉買到

牛牛fans多

真心好少玩假倉

Apple呢個價除咗淨未

立脂得唔得？

假倉大芋

拉到最左/最右就見到

但佢有 sorting都假？

MSFT 214蚊貨走唔走好
買唔到tik tok好似又會再跌

頭先跌到去451.5， 依家453

我都唔知

除得個0.幾 一秒都升返上去

fast money fast jump

點解個個都話今晚跌

唔該哂 發現新大陸

黑色星期五,等你有得震無得訓

因為今晚會升

反制裁

印象中有得玩好耐吓
之前有咩比賽
有人玩末日CALL到幾十萬倍回報

登龍街

紙倉
叫我點輸 坐貨既威力

Zeng?好似冇外賣

無人再提咪爆升->追貨->跌到仆街->鳩叫->割肉->靜->再爆升->追貨 loop

真？想玩假倉option
係咪都要申請ib account 先有得玩

得個望字一早all in會所嫩模

無...

Appl 等今晚開市向下調啦

Ddog 好唔好撈吓底

因為要燈

認真紙倉

SE暴跌

FAT FAT

唔明點解要咁貴買

心郁郁
Wix都一晚上得番

下

monster

PK啦大家開始貼倉嚇鬼

唔明點解msft都驚

134

我會繼續貼倉 你地阻唔到我繼續賺錢

Delay極大 起碼差10分鐘

我係牛牛睇係有人用134放

IB有15分鐘delay，要實時既話要比錢subscribe

呢d 巨型藥廠增長空間都比人睇穿哂
冇未來d 人唔會炒起佢

對盤嚟

贏到開行

仆街

酒呀

CHI CONCEPT STOCK

點解會買唔到？

偏貴不過幾好食

一年後再講

50天線$85, 企得穩喎

IB 盤前最低132 依家133.9

小心佢市價delay好多

應該係跌到仆街同鳩叫之間

-TIME WILL TELL-

MANU4連陽

買msft你都驚不如買etf算

SE 你俾我走啦

今日氣氛指數低迷
間中有雷暴

新手指數爆升
今龍

Monster

點都溶返3日先啦

半個倉係NIO 成本$6.8 諗緊仲有無得玩

入下入下
入滿左全倉fb aapl nvda msft amzn
扑暈自己算

隔離新手post見到
唔怪得小西兄咁鄙視etf
time will tell

BIG TITS MATTER

好多put喎，代表咩？

其實回去 10天線 都好正常
利申：由 55蚊開始支持 SE

夾腸

Etf買錯方向

10天129

所以用其他app睇價Limit price入貨

星期一就 132

依家都134 應該唔洗星期一

今日係呀婆都輸錢日
推post速度緩慢

我指條 10天線

中國:

ARKK 會唔會買錯方向

this time is no different

各位好
INTC自爆

抖音仲咁口硬

引put再抽升

新手必買Intel
因為一個延遲消息,令佢股價跌左20%
股價仲殘過肺炎之前
無前景?財報出黎仲講緊賺錢能力係AMD 10倍
現價連49都無,雖然谷底價,短期可能仲有劇烈波幅同埋尋緊底
但買落去,唔好話長揸,分分鐘3個月後已經上返60

隔離POST見到

要LV2個chart先有實時盤前?

下一隻700

中國公司講自己同開放市場，公正，笑死人咩

獨特嘅理論

Msft係咪走得先

入番消化未

trump：係咪打得唔夠大力？

MSFT似攞到著數

唔買arkk = 錯方向

諗咗一陣咩意思

真咩
似一拍兩散喎

9成會賣，SH

但我唔想

MSFT無得輸
收唔到冇壞
收到當bonus

唔賣渣都無

咁樣賣俾你我中國仲有臉？
寧願攬炒等你侵侵俾人屌

諗咗一諗咩叫消化
27.5先喇唔急 再跌再加

我都重貨INTC

CLS....尋晚心思思諗住入返D....好彩

宜家小回調3點再入貨

要錢定要面? 打面招陸續有嚟

齊上齊落ok?

Sure

都係食番佢

竟然，連登大船60

佢第一句就錯啦

龍軍永不退讓

告美帝 同 黃絲被紅官審一撚樣 輸鳩梗

終於跌唔好早洩呀

電視廣播（0511）發盈警，預期截至今年6月底止將錄得約2.9億元淨虧損，對比去年同期則賺2.13億元。集團表示，虧損主要由於廣告需求大幅減弱，上半年廣告收入按年大跌七成，並預期由於香港需求續弱，將主力發展包括合拍劇及發行等內地業務。

monster

過黎搵黎？係咪都係貼圖同我打招呼

大V
大奇蹟日

一瞓醒即刻轉哂風向
明明尋晚都唔係咁

後尾會話俾msft誠意打動
決定放手

同你位置好近 係咪見到邊個拎住就係暴巴

重貨put

識d 野

提示?升定跌?

你係入面做？

因為佢哋二月都未入市

我以為得我諗緊乜意思

灣仔果間？

走ed

Sliver bro
抖番幾日儲夠力一野攻上30大關

話時話，成條街冇人

加入TLT係咪永遠都唔會遲
係咪都升咁既

this city is dying

姐係無法律既國家同人講法律？

我Call

阿婆保本基金

Inspired by潮語字卡

佢成日魚生

short call

改變唔到sqqq價投

咪再喺牛牛發癲

咁堅
我long call

上樓 or 跳樓

明明隔離ETF post都多高手又正路，做乜要開多個新手post仲要由新手黎教人

請教暴巴

我無買

整張time will tell ok?

今晚啲數據，講到好嚴重咁

一唔好就暴跌

有啲想放貨

金庸 ok?

仲有位入

仲有冇多啲諗頭

驚咩呀
晚晚都係咁架啦

一睇就知你玩唔夠一個月

我記得無槓桿etf QQQ VOO呢類
除左內扣費用應該無其他損耗？
定內扣都當損耗

技術性調整黎架啫！

咩叫牛牛發癲

Ddog 92 貨有排坐

好多 出翻張比P巴

公佈Q2 GDP -34%個陣 呢度講到美國亡國咁款
跟住倒升

今溶個期好消息都照爆落
後未龍市壞消息都棍上

投資無槓桿ETF時，假設指數首日是100點，次日升至110點 （+10%），第三日跌回100點（-9.1%），指數重回原點

今高明低個英文係 Time will tell

苦主+1 幾多股

依到d討論邊日美帝唔亡國

少少地10％倉

生，姐係升

有冇巴打用緊TD同IB 比較邊個好D

個市咁高位，我準備入一股TQQQ，攬炒

今晚大爆炸

新手股神gogogo

170 AYX 點部署好

呢個唔係係數學問題喎？？？
假設投資apple時，假設股價首日是100，次日升至110（+10%），第三日跌回100（-9.1%），股價重回原點

今晚一動不如一靜
唔係既話又輸錢

你睇DDOG 50天

投資十倍槓桿ETF時，假設指數首日是100點，次日升至200點（+100%），第三日跌回100點（-50%），指數重回原點

正常 呢到-1%就鏞架啦

AYX 乜線都穿9晒

今晚仲諗住gel一gel

點知

盤前走哂順便拎返錢唔玩牛牛

減margin
貨底長坐

Same here

貴WO

睇spy就知
上市二十幾年有損耗仲唔磨到變粉

申利：價投tqqq

知道d新手買乜咪可以加沽

納dee 升太急姐
道指我又唔係好驚

Call g 圖

好似琴晚有巴打賭ILMN ER

日日金庸

ayx

Amd nvax 邊隻好d

Yes
其實even 冇槓桿都會有呢個所謂嘅損耗
睇完得啖笑

60 intc 跳唔跳樓好

咁撚似中一個啲數學題

月尾500啦

做乜cut 咗meme man

晚晚都講 大家要好好珍惜蘋果回氣嗰下
回5升10

自從入咗TLT QQQ
日日都可以安心訓

幾時會回

暴巴 日日食好野

都要跌好多先去返350

已經回左

呢度幾銀

食咁多三文魚

2020年，無嘢係無可能

咁多三文魚

小弟有提過 好彩冇入執番身彩

238

幾時會有張 TIME WILL TELL

twt

美國佬起身掃貨啦

好鐘意食三文魚
不過呢排唔敢食

日本人好尊重⋯

Tsla 乜事？

sp500期跌少少 vix升咁撚多

暴跌0.34%

升2%好撚多

唔係0.24%咩

唔好用正常思維去諗中共

NQ連升7個交易日wo

wa diu 咁多salmon 唔驚有虫

今晚CLOUD SECTOR 又洗倉

一陣8點半有邪王滅世巨棍

今日第8日

dropbox真係廢，ER其實都唔錯，一樣大跌。走定唔走？

SE依家唔知止唔止賺，我估都要到120。

頭先買左CHWY，佢昨天都大跌。

我真係ER反指。Apple，TTWO ER前走左，Tesla ER後入，Dropbox MSFT ER唔錯都大跌。

巨棍一分鐘限時特價

搵唔到晴晴。搵盈盈都一樣姐

公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

Wa

P牌叫雞專員

p巴又叫雞唔叫埋

又要變叫雞討論區

港姐個盈盈

加貨驚閪

幻二之約

好正

又比大戶撚

叫雞都要自私叫

話時話要影都要影條女對奶 影自已對腳做乜鳩

雖然唔再買股，但盤前依段時間真係好難捱
想快d睇個倉閪定威
只能dup返兩個鐘fast forward去9:30

我影佢，佢話唔得要出房
加錢都唔俾我影對腳

冇野睇 出圖把春咩

勸緊佢俾我影對奶

諗起有位朋友
成日講自己有認腳之魔眼

咩女比佢睇過隻腳
日後就可以認得返出來

屌到佢腳軟再影

真

唔上2000 點唱k

想put BABA 了

1488.38

肯跌到1450俾我入貨未

AYX 好吸引

緊火指數又升

窮撚只可日日打丁

唔知p巴叫雞同大市嘅關係係咩?

好多蟲

屌完會轉運

RKT新賭場

即係今日會升?

回到咁多 應該有幾百個巴打開

好咸，中和下

寓意drop to zero

KO

aapl今晚460

當減肥

去哂英國

NET 跌到35

手足 唔好all in
諗買第二d資產

是勇者不必怕

收到
All in tsla

CAPR跌左15%應該坐定止蝕離場

比你嚇到我即刻去睇一睇

好撚肚餓

竹 好好食

470

唉我都係

暴跌0.08%

佢食完喇

今日繼中三化學題 又有中一數學題

岩岩先追post

酒呀

KO+AA

月尾500

有無瀨屎先

仆街dkng又逆市向上 上次又係咁

Ddog琴日盤後好似唔止跌咁少？

油金股全跌完了吧

琴日跌到7十幾

S

引死人了

$133 入左SE

飲食台

ib有無得hide左手上d cloud股唔想再睇到

咁一定係jnj pg 個類
增長穩定，唔易黑天鵝

沽空

我都想

美女 金銀都跌

有D飽

暴巴張PUT發大財

Apple 🍎 要射了

雞犬升天>升
p 巴>相反理論

=跌

下之改一半三文一半吞拿

來吧特大災難 盤前個倉仲係綠色

邊有大財

暴巴幾日前已經預兆

This time is diff...

我都坐緊

牛定熊睇8:30 數據

Net 龍頭股級表現

8點就知升定跌 有時大戶會偷跑

你打算坐定止蝕

Fsly我都仲係到-10%

坐住先 都坐左咁耐